[有圖] 頭先見到隻眼神絕望既狗

I know that feel bro

做咩姐你

其實開人車牌有乜問題

行得正 企得正
怕咩 ?

唔覺得隻狗眼神好絕望

你唔撚post你個樣上黎
行得正企得正怕咩？

巴打你又講得幾岩
駁唔到

你而家就真係絕望啦

遲早GG

主動同被動之分啫
樓主個主題又唔係講個車牌

知魚之樂

等睇相認

仲以為係大哥哥

車牌同樣跟本2回事 點做類比
你個樣四四方方生到成個車牌咁？
你地中文係咪差成咁

會block

樓主係咪指係個玻璃度見到自己嘅倒影?

大坑wo ching

樓主係咪去左自拍 準備放上黎

等緊

唔好講咁多廢話
放你個樣上黎睇下同個車牌有咩唔同